究竟時代廣場 霎東街 點上紅隧？

堅拿道西上橋唔俾cut最右，俾Google map fake左幾年

用Apple Maps

百度地圖都得

即係Spca上去岩嗎？

照CUT , 有撚差佬咩

左轉黄泥涌道喺馬會調頭

有ga wor

賽馬日成日有

過左香港仔隧道再搵地方轉番黎行天橋咪得

一係去馬會博物館U-turn再上橋
一係兜去灣仔運動場再入紅隧

1. 經馬師道
2. 馬場（養和斜對面）有個位U turn，再上返上橋

兜去霎西街先上橋？

我都想咁講
其實照上橋過東隧/西隧再喺九龍果邊上紅隧
點睇?

正解

This.
或者馬師道天橋

我次次都係去運動場 因為唔識行

report比google 等佢改

去馬場u turn唔係耐好多
用錢+分嚟換少少時間 唔值搏

插去禮頓道然後轉去摩里臣山道，直插去馬師道，海旁應該有路上返橋落紅隧

唔識行, 通常都係入體育道再兜入跑馬地

馬場U上橋，搭紅的術語叫做騎馬過海

同自己講 人要惡過車
無一條線係cut唔到既

唔好意思，高德殘體字

想問運動場條路係咪咁上告士打道

有諗過但好似入唔到，要轉左落告士打道上

我通常係
堅拿道西 -> 軒尼詩道 -> 杜老誌道 -> 馬師道天橋

如果你跟高德
記得小心天樂里轉入馬師道果度
我自己未行過但係有時行路經過都覺得好易轉錯線

靠右 應該岩了

但哩條路線應該岩嘛？
唔該巴打

岩石？

啱呀
好多時高德都啱但係衰在簡體
濕鳩google map有時會fake鳩你 又會要你兜遠路
同埋最後一刻先叫你cut線
高德提場好好多 會一早show俾你睇行邊條線

出咗霎東街後攞最右線 唔好uturn去堅拿道西 燈位轉右 之後順路沿電車軌左面直行到尾 過埋燈上橋就係呢條路
經馬師道轉入紅隧應該塞嘅位係比較少

識玩一定唔係cut雙白

行到尾先入巴士線

就算比人捉到都係450 唔洗扣分

律敦治U turn

右邊3條線都可以上到馬師道架！

上橋前嘅右線係的士站嚟

方法1. 出天樂里上馬師道，轉左兜灣仔運動場
方法2. 直出跑馬地喺馬會看臺調頭，靠右線上返堅拿道天橋

白頭佬唔夠票就有㗎喇，包有

喺跑馬地馬場行個大運上橋最快㗎啦
千萬唔好博cut巴士線

驚閪咩黑警靜係捉黑色車利申白色cla250日日5:30收工都係巴士線直入， 玩足大半年咩事都冇

車尾貼住警察勁揪行逆線都得啦

俾我見到放你飛劍

我自己通常都係呢個方法, 條條路線都塞, 但呢條好少完全塞死

轉右入禮頓道後盡量拿中線, 因左線到摩利臣山道後只可左轉入內街, 右線踩電車線要轉右入霎西街, 但地下D線甩到睇唔到 小心左右車亂CUT

我自己會係灣仔道十字路口前cut 去右線踩電車路 過十字路口轉去天樂里最右線 但千奇唔好直入電車專用線 // 或者行中線直去天樂里中線 , 兩條線都可以經過軒尼詩道十字路口直去, 但入到馬師道 兩線只有右線係上天橋, 提早CUT 右線或者之前係灣仔道十字路口前cut 去右線踩電車路

落橋後要入最左線, 轉左後只有左線過海

經摩理臣山道天樂里上馬師道天橋？

咁行正確

一係u turn上天橋出灣仔出口入駱克道過橋出會展係愛協入

霎東轉出堅拿道東直去 加轉入皇后大道東U tune 出番嚟咪得

馬師道多

師兄用開apple maps?
其實準唔準 可唔可以分享吓
唔想再用支那高德

唔記得加密

高德啦

行巴士線好似罰$2000喎

而家唔係最驚差佬
係正義CamL
隨時比人放飛劍

最高2000 姐

前排係fb見到 覺得幾有用save左

人哋塞足成條橋，你一嘢就巴士線插水，俾人放飛劍都正常丫

11.11電單車撞人警察都唔拉有職升
截車都唔怕

等咗十年都未改

我就第2張圖
其實行黃泥涌兜個圈好快
等幾盞燈上返橋

唔俾右cut，你照上北角方向出番銅鑼灣上紅隧囉，不過跑馬地u番出去一定最快

出番neway行馬師道天僑返灣仔體育館快，定跑馬地u快

去金鐘U 無乜燈位仲快

洗撚去到金鐘U咩

一係圍住馬場行一個圈上
一係就馬師道天橋

我都諗緊佢係咪認真

凌晨冇車嘅話的確係最順喎

如果你講呢個時間 我唔反對

借位問下，想問由灣仔會展果邊一路向銅鑼灣方向上橋，落橋位無得cut去大坑道呢條線但明明道係隔離線，google maps 又會教你cut過去
利申：次次都有cut ，都見過有車cut

繁忙時間添美道轉出去
非繁忙時間演藝學院轉出去

揸去律敦治 迴旋處落返去

凌晨無車騎馬過海點無慢得過去到金鐘？

大道東落有個壞處，成日會俾電車路方向頂鳩住，一係做網中人

皇后大道東轉上司徒拔道有個路口仔可以係個到u turn返落去
個個位岩岩好唔係雙白
但有時山頂多車落黎就麻煩啲同有機會塞住後邊啲車
但咁就唔使入馬會個u turn位有機會比電車塞